求推薦動漫

唔要後宮/賣肉/過份吹奏主角威能, 新舊番無所謂,溫馨搞笑/令人印象深刻/心目中既神作都ok 請巴絲們出招
利申:之前有巴打推薦套phantom requiem 好滿意 希望仲有好野睇

賭博默事錄

血界戰線

幸運星

君望

聲之形

魔法戰爭

正確的卡多

岸和田博士科學的愛情

排球少年

齊木楠雄

帶部智能手機到異世界闖蕩

日常
悠悠哉哉少女日和(喵Pass )
FLIP FLAPPERS
NEW GAME!
好想大聲說出心底的話。
人類衰退之後
螢火之森
飛翔的魔女
KonoSuba
物語系列
學園孤島
記錄的地平線
白箱
來自新世界
狼與辛香料
愛麗絲與藏六
末日時
星之夢/星之人

今季:
來自深淵

full metal alchemist fa
psycho-pass
寄生獸
日常
元氣囝仔

日常邊到有得睇

Bilibili 幫到你

東京殘響
命運石之門

史上最強弟子兼一

another
屍鬼
屍體派對
金田一

甲鐵城
迷家
SCHOOLDAYS

動畫定漫畫呀

IT's MY LIFE 我覺得幾好

動畫啊 btw巴打們寫既好多都睇過 打算補翻賭博默示錄/psycho pass

月刊少女

為美好的世界獻上祝福